中年婦殘疾兒光顧食肆 水務署指偷水拉上警車

粉嶺祥華邨小食店疑被水務署發現無裝水錶，兩名光顧的中年婦和其坐輪椅的兒子竟無辜受牽連被捕，引起街坊民憤，圍堵水務署怒轟欺負老弱傷殘，不滿署方無理執法。警方應水務署要求介入，更帶備盾牌和棍協助執法。據悉，兩名涉事母子已被釋放，但因事件受驚過度，有區議員要求水務署嚴正交待事件。記者向水務署和警方了解，暫未獲回覆。

好大官威

唔好跟車太貼

睇定d先，幾時話過傷殘人士必定唔會犯法架？唔比個阿婆係店主，想拆水錶慳錢湊仔？大眾係白癡，幾滴馬尿夠呃大眾支持
#Blame the victim
#後真相時代萬歲
#睇定d先

樓上井你老母咩柒頭

老實說，可能警告過，唔理照飲先出事

上個網都驚跟車太貼做人咪好撚辛苦